視你老母頻

頭先係街聽到兩個小學生啲對話
話乜撚嘢琴日睇咗條視頻乜乜乜

睇片就睇片啦
睇乜撚嘢視頻呀
乜而家啲小學係教視頻呢個字？
用埋曬啲支那用語

成堆垃圾